咪俾散水狗影響，有心理準備既出番黎支持前線啦

你驚俾人打定驚俾共產黨統治香港？

次次都杯弓蛇影，小小動作就話散水，你d gear 不如掉哂佢啦，還掂都散水，著黎做乜？
班女都勇過你地呀，懦夫！

真係好撚嬲

懦夫！